
<ModOps>

 <!-- Asset List -->

  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
		
		<!--Items-->

		<Text>
			<GUID>2100119190</GUID>
			<Text>Бонни и Клайд</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119170</GUID>
			<Text>Самые известные гангстеры во всей империи. Жестокие и беспринципные, но в то же время обожаемые и почетаемые народом.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119191</GUID>
			<Text>Корнелиус «Коммодор» Вандербильт</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119171</GUID>
			<Text>Магнат, мультимиллиардер и безжалостный монополист. Но никто не построит железные дороги быстрее.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119192</GUID>
			<Text>Чарльз Ллойд Рокетеллер</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119172</GUID>
			<Text>Планирует создание небоскреба, который превзойдет даже СкайТауэр Донни Бадера - но созданный исключительно из дерева.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119193</GUID>
			<Text>Профессор Линус Ликвишес, Декан химфака</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119173</GUID>
			<Text>Декан химического факультета. Управляет процветающим подпольным рынком алкоголя со всеми видами самогонных спиртных напитков из своей лаборатории.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119194</GUID>
			<Text>Дьюи Хасселбей, Человек-амфибия</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119174</GUID>
			<Text>Загорелый, мускулистый и всегда улыбающийся, когда он не под водой, как обычно.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119195</GUID>
			<Text>Фрэнк Стоун, «Мясник»</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119175</GUID>
			<Text>Там у вас... заметно высокая... текучка кадров в этой вашей мясной лавке... Конечно, это всё просто из-за серьёзной рабочей нагрузки...</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119196</GUID>
			<Text>Присцилла Лавтрой, Известная подруга Донни Бадера</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119176</GUID>
			<Text>Начав с пыльных салунов Дикого Запада, сегодня она - очаровательная актриса и танцовщица, с которой жители большого города в мгновение ока забывают о всех своих заботах.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119197</GUID>
			<Text>В. Х. Твен, Первый золотоискатель</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119177</GUID>
			<Text>Покинув дом несколько десятков лет назад в поисках больших денег, он первым обнаружил то, что ожидало своего открытия - огромные богатства глубоко под землёй. Он занимается своей работой кропотливо и с зорким взглядом, выкапывая на свет всё, что блестит.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119198</GUID>
			<Text>Сэр Авраам Вулсворт, «Вулканизатор Империи»</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119178</GUID>
			<Text>Награжден за внедрение новых процессов производства каучука. Он всегда идёт напролом и часто терпит многочисленные неудачи. Однако, при этом ему удаётся сэкономить дефицитные ресурсы.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119199</GUID>
			<Text>Тувалу Мбеса, Мастер уникальных трубок</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119179</GUID>
			<Text>Между делом сеет семена мака у гибискусных полей своей тети, а потом использует продукт для изготовления эксклюзивных курительных трубок, которые пользуются особой популярностью за границей.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119200</GUID>
			<Text>TorpedoProjectile_D</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119201</GUID>
			<Text>Айронбрайтс, «Защитник свободы»</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119181</GUID>
			<Text>Такие торпеды предназначены для быстрого, бесшумного и эффективного нанесения противнику урона по большой площади. Они достигают своей огромной разрушительной силы за счет четырех взрывных устройств, встроенных в корпус. Бюджет при стоимости таких торпед также разрушается не менее интенсивно.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119202</GUID>
			<Text>Флаг капитана Черной Бороды</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119182</GUID>
			<Text>С флагом страшного пирата Черной Бороды вы вселяете страх и ужас даже на большом расстоянии.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119203</GUID>
			<Text>Ван Минцзуо, Хранитель печенья с предсказаниями</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119183</GUID>
			<Text>О, что тут у нас? Печенье с интересным предсказанием внутри? Ух ты, это же так восхитительно!</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119204</GUID>
			<Text>Лорд Коултер Макбейн, Покоритель Арктики</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119184</GUID>
			<Text>Старый компаньон Джона Франклина. После своей трагической экспедиции через Арктику он поселился там, чтобы освоить ледяные края в память о Джоне.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119205</GUID>
			<Text>Дакота Эрп, «Повелитель пастушьих троп»</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119185</GUID>
			<Text>Каким бы большим не было стадо, каким бы упрямым и неуправляемым оно не было: Дакота стоически гонит их по всему континенту и без усилий находит каждую заблудшую скотину.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119206</GUID>
			<Text>Джеймс Карсон Хикок, Главный маршал-комиссар</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119207</GUID>
			<Text>Эксклюзивные поставки «Краун Бэй»</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119186</GUID>
			<Text>Целенаправленно и продуктивно инспектирует все корабли и порты, вскрывая любую контрабанду, как бы хорошо она ни была спрятана. Представляет компанию «Краун Бэй».</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119208</GUID>
			<Text>Макатаиме «Черный орел» Шекиакиак, Взращиватель древних растений</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119188</GUID>
			<Text>Большую часть дня проводит в полях, но никто точно не знает, что именно он там делает. Некоторые поговаривают, что в его ауре есть что-то призрачное, но в то же время притягательное и мирное.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119209</GUID>
			<Text>Пулемёт «Святой Смерти»</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119189</GUID>
			<Text>Экспериментальное автоматическое огнестрельное оружие, не дающее противнику времени на реакцию. Появляется на подпольных рынках в единичных экземплярах по умопомрачительным ценам...</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119169</GUID>
			<Text>Омар аль Захир, «Страстный рассказчик»</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119149</GUID>
			<Text>Потомок могущественного великого визиря Ибн аль Хакима и близкий друг императора Кетемы. Вряд ли кому-то удастся не попасть под очарование его увлекательных историй про 1001 ночь.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119168</GUID>
			<Text>Сэмюэл Монтгомери Линкольн, Основатель клуба джентльменов</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119148</GUID>
			<Text>Он переехал на юг много лет назад. В обветшалых подвальных помещениях боксерских арен, которые уже не оставляли желать ничего лучшего, Линкольн основал чрезвычайно востребованный Панамериканский клуб для солидных мужчин. Легально? Да всем плевать!</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119167</GUID>
			<Text>Тацуми Ямадзаки, Ученый с Дальнего Востока</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119147</GUID>
			<Text>Сохраняет спокойствие и безмятежность в любой ситуации, обеспечивая спокойствие и мир в кампусе. Кроме того, декан заметил, что коммуникативные навыки студентов стали заметно улучшаться.</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119153</GUID>
			<Text>Item Rerun Trigger</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119160</GUID>
			<Text>BackpackersSpecialistsGuildhouse</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119161</GUID>
			<Text>BackpackersConsumables</Text>
		</Text>
		<Text>
			<GUID>2100119162</GUID>
			<Text>BackpackersSpecialistsTownhall</Text>
		</Text>

  </ModOp>

</ModOps>
